細個屋企有animax真係好幸福

以前屋企有animax，小二開始就睇動畫，細個老母仲會一齊同我追亂馬1/2同犬夜叉
嗰時TVB深夜都未播火影鋼鍊。
睇咗好多經典作但身邊啲人係唔多識，GTO、蜂蜜與四葉草、劍心、通靈王、蟲師、奇諾之旅都叫多人知，講起忍空、×××HOLiC、學校怪談、妖怪人間真係冇個朋友知咩嚟。
仲有唔少得一堆入宅作夏娜、涼宮春日、FATE、K-ON，雖然細個時唔太啱口味
記得大概係小學畢業前後，屋企cut咗台，會自己上網搵動漫睇，但冇話追咩新番。
之後11年左右開始追新番，點撚知多咗一大堆廢萌賣肉，完全都唔係嗰回事。所以話細個有animax睇真係好幸福，童年回憶係哂嗰度

結界師

學校怪談 🤤

學校怪談

香港仲有邊間有得睇animax

三間都仲有呀

借問聲手機呢
smartone果個咩phone TV 好似執柒咗

有線都有
我記得有睇過

唔記得啦 只記得細個好似係animax睇過

303 animax
304國家地理野生頻道
306國家地理頻道
311Disney Channel

Disney Channel都有睇，好多都冇哂印象，最記得有兩套：
一套係一男一女做特務，個男嘅好多雀斑、蠢蠢哋，成日要條女救世界；
另一套係三條女又係做特務，設定應該係high school或者college，有個基地係比華利山，每集有唔同道具用

有個叫咩咩飛哥與發仔都幾好睇
好鬼記得 三角形同長方形
特務就唔係好記得了

Kim possible ?
Totally spies ?

yes，尤其後面嗰套都睇咗唔少集

果陣有線25 定22台

一年都黑都係播天上天下

學園默示錄、天上天下、一騎當千，仲有tvb深夜台嘅甲賀印法帖，簡直係衝擊當時我幼小嘅心靈

地獄少女

iq博士同龍珠

仲記得中學果陣隔離個男同學都有睇
一齊係度討論飛輪少年

有冇人記得有套卡通
有個黑衣男人隻手係金槍
每次殺人都要入相對既唔同顏色屬性既子彈
細個成日重播不過唔記得套野叫咩名

有有線已經好幸福
細個睇黃金戰士大

好記得呢套野，tv版好睇到仆街
後味追漫畫見佢開始暴走，
跳去睇埋ova, 完全變左另一樣野

D女好好J

細個屋企冇得睇
日日放學特登搭車去fd屋企睇集犬夜叉先返屋企食飯

太空戰士疾風境界

以前返學530半起身日日睇gundam z 之後出門口

好熟

多謝巴打

黑貓 校園迷糊大王

植木的法則

我套入宅作交響詩篇都係係animax到睇
仲有槍與劍
曙光少女
植木的法則
Fate
好正啊

屋企人好鐘意睇303，搞咩animax好少睇到

早排睇番飛哥與發仔仲好正
啲廣東話配音不得了

夏娜

DC鍾意睇Hannah Montana 啲偶像劇多
但大個發現，原來中學都唔係咁嘅

咁好阿爸阿媽一齊追亂馬。。細個個陣阿媽話太咸濕唔俾我睇 但越講越好奇，會自己偷偷地睇

唔知點解好多大人都會睇犬夜差

家教

Kissanine 仲好

如果當年冇呢個台我宜家就唔會係毒撚

有冇人記得王牌投手

有套係個記者男主角同女主角打完茄輪之後就變到用相機影咩爆咩好似開槍咁 然後發現同女主角打茄輪嘅都有超能力
有冇人有印象 搵左好耐都唔知係咩名
以後係animax播過

烈火之焰呢?

龍珠

有線80台最正

樓主講嗰啲全部都識
Animax

有電影1台先係最幸福

食住飯睇龍珠
好似家庭教師都係嗰陣追

住有simple plan

now 511

有線兒童台>Now Disney Channel 同animax 真係童年回憶黎

以前唔識上網睇
個時animax 好多動畫
高立的未來世界 犬夜叉 呢d真係捕實黎睇
最記得係星期六夜晚佢會連播幾集
細個夜晚唔訓就係煲亂馬

細個時候屋企有

其實諗返起
佢都幾廢
係咁重播果幾個作品
翻譯又麻麻地

不過對於細個既我真係好感動
成日追住黎睇
就算無限loop左勁多次既都照睇

果時追住佢睇動畫係一件好開心好興奮既事

以前有套講溜冰
講男主角飛行員死咗，然後副身係女主角身上
之後啟發佢溜啲花式出嚟
冇記錯叫冰上萬花筒
最尾個集都幾感人

galaxy angle

我係十年前係經無線收費台睇
有幸0係個時睇返曬 0079 Z ZZ 先知道Z係勁好睇
小學雞個陣唔知Z有乜咁型 次次0係COCO都上榜頭幾位...
Z真係好靚

有線11台套創聖大天使同魔法少女奈葉好正

好似仲有套叫御加草子之類

GTO 個粵配真係不得了
近排喺youtube追返 笑到仆街
依家真係好難搵到啲動畫可以有咁多笑位

極速攝殺？

家庭教師,Bleach漂靈

犬夜叉
到依家都勁鍾意

信蜂同好有無？

男兒當入樽
植木的法則
My favourite

足球小將

血戰睇到眼濕濕

岩阿
小學個陣多得animax先睇到龍珠
黑貓 幽遊白書 犬夜叉依d高汁動畫
後尾無線有埋死筆 仲正

迷宮塔系列
校園迷糊大王
鐵甲夢工場 (robotics notes, 呢套粵配我覺得好好)
古靈精探團 (sket dance, 呢到堅想睇返 未等到第二季已經cut左有線 )
風之聖痕
REC, 極速攝殺呢啲瘋狂打格仔
K-ON 唔講啦 不過早過無線好多播

Btw 涼宮春日係幾時 我無印象睇過既

咦，同一年代wo

每朝起身睇龍珠 睇完返學

家庭教師
天元突破

屋企好早已經有電腦
夏娜都係上網睇

係啊屌！ ching ho ball

而家仲有re zero

犬夜叉

而家諗返，有好多我到而家都好鍾意嘅動畫都係靠animax入坑
夏娜，植木的法則，黑之契約者，龍珠，犬夜叉，少年陰陽師
有啲真係會定時定候追下一集，仲記得當年放學遲咗返屋企miss咗少年陰陽師最終回，明知辷網有得睇都sad到爆

tvb做得最好就係播衝鋒21

手殘錯字自膠

有冇人睇過Disney Channel嘅龍傑克(american dragon)？ 騰龍變

可惜animax唔係套套都有廣東話配音
不過佢d配音有d怪

有
以前係Disney channel 忠實fans 差唔多套套都睇過
有套叫the replacement 又好好睇

最記得有套講外星大波女教師
同男主扑野
個時小學六年班仲記得有個女仔都好鐘意睇 ,好似知咩叫打J

槍與劍

佢之前播返啲幽遊白書呢啲廿幾三十年前嘅出嚟 搞到我小學嗰陣喺學校講起嚇親啲後生嘅老師

仲有銀河天使
我買埋隻pc game嚟玩

細個睇有線 一開始係睇11台 結界師 東京喵喵 魔法小米路 激鬥戰車
結果唔知小三/四知道動漫 睇25台animax 童年正式展開 死神 通靈王 亂馬1/2 校園迷糊大王 k-on 涼宮

Btw小學果時冇同學睇animax 傾都冇得傾 個撚個睇tvb 果d大

犬夜叉，好似劇場版都有播埋
去到06,07打後已經冇續

想睇返穿梭紙上國

講條仔入左雜誌世界

cartoon Network

記得同fd傾住電話一齊睇卡通仲好迷 通靈王隻馬孫

極速攝殺

呢套我都有睇 係咪打電話換人嗰套？

細個唔夠膽睇蟲師
覺得好核突

星空的邂逅

細個好鍾意一去到親戚屋企就問可唔可以轉台去animax

三條女果套好正，啲女又好j

有一集係個細個女對眼係噴咗勁多蟲出嚟

YES好正

個男主仲要未成年 fapfapfap

校園迷糊大王
旋風管家

甲賀忍法帖
睇完sad咗一個禮拜

Animax真係帶左好多舊嘅動畫俾新一代

細個剩係睇有線 從來冇睇無線 搞到返學同唔到啲同學討論卡通片

cartoon network Ben10

校園迷糊大王 配音好抵死

有線兒童台個啲卡通先舊，足球小將，黃金戰士，飄零燕，touch
我一個95年既從細睇80年代卡通大 又好少睇無線同啲同學脫曬節咁滯

佢有一集SP,真係露點扑野J左幾次

學校怪談正呀

睇黎樓主同我差唔多大

犬夜叉令我墮入左動漫嘅世界

果時細個睇魔法少女奈葉
有線有得pause
變身果陣會pause睇佢個胸
最鍾意菲特

當年結局首 ED好好聽
去左Foxy 搵

叫True Blue
結果

亂緊2/1
犬夜叉

飛輪少年

Animax & Cartoon Network
美好既童年回憶
依家d細路日日上興趣班

仲記得細個同老豆一齊追植木的法則

飛哥發仔好高質

校園迷糊大王有幾集睇到我扯住全程睇。
講個有錢女沖涼 男主角入錯浴室 睇佢全相
細個睇動畫第一次睇咸野係死亡筆記 第二就係呢套

飯糰腐臭之道 笑死，又有小小咸濕野睇

仲有宇宙飛龍，鐵人28，電腦奇俠，仲有個係遙控嘅法佬王機械人唔記得叫咩名

鬼太郎

識睇一定係睇Ben 10

有套三個主角同三個公仔 要講咒語公仔先識打怪 一男二女 好似係 套野一開頭講佢地分別遇到屬於自己既公仔 之後學識點講咒語令公仔有生命

記得細個睇
成日見到賣
焯眼的夏娜同
地獄少女 廣告
不過我都無睇
睇亂馬2分1個啲

徽章戰士？

好撚正 到依家都係咁睇多幾次

家座教師

有蜂蜜與四葉草就有我

記得有套係自男主係普通人
有隻天使定唔知咩有三姐妹既有冇人記得叫咩名
條女好正

校園迷糊大王

麻辣女孩

幸運女神？

係啊感激

校園迷糊大王同植木都好正，當時仲係平水相逢download咗植木隻gba嚟玩
細個睇到烈火之焰會諗點解佢同幽遊白書咁鬼似，分唔清邊套打邊套
有冇人睇過愛麗絲學園？

有套女角頭有頂帽型生物,識攻擊(伸鐡枝)
背景學校,一個學校部門專養帽生物,成班女學生有冇人知???

好好笑
隻熊

校園外星人？

同fd 約埋傾住電話睇地獄少女

植木的法則， 柯南

511 animax
不過印象中去到後期係咁重播之後就無再續now了

細個係睇有線兒童台同animax大

Animax超級動畫~
重要坐住架過山車做過場

睇咗咁多頁都冇交響詩篇v
記得細個未睇之前見佢係咁重播
有次唔小心睇咗一集
之後就一口氣煲曬返唔到轉頭

細個換左上網俾左個機頂盒，但係全部都係收費台，睇1-2分鐘就會彈個勁大嘅收費通知，要俾左錢先唔阻你睇。個陣好鍾意睇Animax但屋企人唔肯俾錢買，所以每次彈個通知出黎會轉其他台再轉返Animax又可以睇2分鐘

佢係咁賣廣告但我冇睇，係大個之後先知上等佳作嚟

最撚鍾意睇飛哥與發仔 泰瑞呢？

High school musical 神作

喂 替身公司？

飛哥與發仔

電影台 animax 同nickanoleon? 小學成日轉黎轉去搵野睇 念翻都覺得好可愛

做日本人仲幸福，完

呢套不了 覺得條女好造作

Wizards of Waverly place

幽遊白書

有套講一班不死人既動漫叫咩？搵唔返

記得有套卡通 有句野係：「時間無多啦 照鐵人麥斯既方法去做啦」
但唔記得套野個名

慘先岩

你屋企人裝左有線 害你變左毒撚

女主角最正

記得animax有時播廣告就會有條卡通短片彈出嚟
好似係個光頭痴線佬 唔記得佢做啲咩
細個睇覺得好驚 每次播都行開等佢播完先睇

有排夜晚七點重播男兒當入樽

BACCANO？animax好似譯大騷動

Hitman reborn

麗佳公主
其實tvb好似播先過佢

最記得係animax就係煲晒成套通靈王同植木的法則

同埋播極都播唔完嘅鬼太郎同亂馬1/2

我係果D只能葡萄D有錢同學仔既窮撚小孩
人地又睇動畫, 又睇DISNEY CHANEL

我記得有套叫異形少女
好撚詭 啲異形套係啲女仔個頭
隻嘢個樣又唔討好
重有啲小學生沖涼 裸體畫面
又血腥 唔知點解可以播到出街

好記得我細個係animax睇到呢套
有一套係有個男人同個姣婆成架車沖咗一半落海
跟住就車震 印象好深

飛空我記得好好笑 但係太細 唔係咁記得劇情 想上網搵返黎睇又搵唔到

我最記得係個女老師為咗女主去佢屋企家訪
但最近變咗裸體抱住啲錢走佬

細細個就日日聽佢賣廣告
交響詩篇艾雷卡7 我之前仲以為有123456

最遊記
地獄少女
唔係animax同有線11台播動畫
我都唔會變毒撚

對學校怪談最有印象
大個咗重睇過一次

以前啲動畫好高質架，劇情有深度又有意思，邊似依家輕改當道，又多廢萌

關輕改咩事，冇錢整就真
以前輕改一樣多，但動畫版十套起碼都有3-4套係睇得，邊似得而家可以輕改十套爛足十套
唔係劇情亂cut，就作畫嚴重崩壞，戰鬥畫面更加係慘無人道

細個個時逢星期六晚捱眼訓都要睇
甲賀忍法帖
捉鬼天狗幫

唔知幾時開始變咗12集一季咁去整，嗰時開始就走下坡

2005年識BT
開始追新番 創聖aquarion, gundam seed destiny , 武器種族傳說 etc.

覺得自己好老

果時仲成日上貪婪大陸搵seed

通靈王

以前有有線 最多睇嘅就係兒童台 animax同cartoon network
嗰時兒童台嗰兩個主持唔知去左邊呢

嗰排正吖 三套高達連住播 一日一集補充高達知識

金碧嘉
仲有隻無毛地鼠

有一套講飛輪
主角個家姐成日露波
有無年知係咩

校園神兵重撚正 講超自然

戴帽定光頭？

唔記得啦 總之係怪叔叔feel

係咪阿漬的垃圾堆

銀河天使

正呀

啊係啊 細個睇唔知點解覺得好黑暗

同年嘅冇一個有睇
但我翻睇咗好多次
真係好正

灼眼的夏娜
銀河天使

好似中一睇到中四 都係你個堆野

仲有柯南呢 我睇嗰幾年 好似日日都做緊

唔係11
記得animax 係25

植木的法則
仲有幸運女神

細個睇不思議遊戲睇到扯曬旗

Nat Geo

FOXY >>> animax

犬夜叉播極都播唔完

閃靈二人組

金色琴弦 睇完走去學小提琴

麻辣女孩
校園驕娃

變變變騰龍變變

鬼眼狂刀
btw 交響詩篇以前大約小五六個陣播
個陣細睇唔明 剩覺得佢啲OP ED好好聽 極度推薦OP2
然後蟲師真係經典 集集最後首ED純音樂好好聽

妖怪人間有排好鍾意睇

仲有阿漬的垃圾堆
發現佢冇一次係播哂所以 次次重播都係個幾集
btw有冇人記得有年 Animax自家製套動畫 大約08年?
搵咗simple plan 同 the click five主唱
就係個陣我開始留意外國樂壇

灼眼的夏娜

飛輪少年囉

我記得 好似何超儀同主角配音

係咪英國戀物語艾瑪，有印象睇過幾集，但已經唔記哂講咩

Cowboy Bebop，植木的法則，Blood+，.hack個啲都係細個睇Animax先識

依家想重睇 但記唔起佢個名

無聲天使

唔該哂 巴打
今晚煲下動畫先

Blood+

愛麗絲學園

害人不淺就真
細個親戚屋企有ANIMAX
成日過去睇'命運守護夜'
自此就變左毒撚 永不超生

細個：命運守護夜
大個少少：原來

細個：
大個：

爆笑管家工作日誌

reborn

天元突破冇人講

忍空

學校怪談最深刻係貝多芬

有冇人記得今日是魔王同通靈王個廣東話配音版
好想聽番

套今日是魔王仲要係講BL既 細個唔知當正常番咁睇

細個d同學個個都睇tvb 想搵人討論都唔得 冇人明我講咩

佢以前d 動畫宣傳片好吸引
但死亡筆記同地獄少女剪到好恐怖咁 搞到細個一直唔敢睇

有冇人記得周星馳句Ar Lee Marks

今日是魔王有粵配？
Btw睇到個魔字諗起魔B爸B
粵配又係好好笑
最記得有集打排球出矛招喪玩父子聯合攻擊
個評判睇到崩潰

東邦神姬個陣最好睇 後面覺得麻麻地

一男一女果個叫 Kim Possible

細個喺animax度睇獵人

交響詩篇 植木的法則

xxxholic
睇到喊左好多次 仲有d bgm
去到呢一刻 我仲等緊侑子返去四月一日身邊
雖然呢套野講到明所有野係有代價 時間齒輪一旦轉動就無法倒退
感受呢個道理特別深刻
但係真係好想侑子返到嚟
睇完holic對我現實都好大影響 鍾意夜晚望月飲茶飲酒
同努力維繫所認識到既人既關係 因為係緣份 唔係偶然 係必然

bgm e.g. 座敷童子theme song

xxxholic theme song

多謝樓主又令我諗起當時追哂holic 沉思左兩個星期既日子

×××HOLiC 冰上萬花筒

悟空細個版七龍珠

800-809

希姆

係kim possible同totally spies

細個睇cartoon network

細個當佢普通動畫，斷斷續續咁睇，只係覺得啲人物好有性格，畫風好特別。
係後尾自己上網搵翻，先知佢同翼之奇幻旅程有關係，個故事好大好正

四月一日好慘 小羽好慘

入嚟都係想講呢套
井上麻里奈唱嗰隻歌好好聽

座敷其實都慘
不過最慘緊係四月一日 獨自生存百幾年

有無人記得有線以前有套卡通，係一班人著曬戰衣，再坐係架機械入面控制住，係一個場地度唔記得係鬥快定互片
好想知道係邊套卡通

座敷有雨童陪著都算好呀

漫畫座敷之後一直冇見過四月一日 之後好似仲要死埋
四月一日身邊真係一個人陪都冇 唔計百目鬼個孫

係咩 漫畫淨係睇過一次都唔太記得
睇到四月一日係夢中醒返已經冇再追

夢中醒返應該係戾 但係我仲未知個time period係邊到
有人話仲係夢 有人話係回憶
我記得係仲update緊 不過我停左追了 因為佢半年先更新
對上一次睇已經係兩三年前 好記得係戾既57，8集

森美 艾力 歌飛
仲有戇豆先生真人同卡通版
雖然睇過無數次但次次一播都會坐定定係到睇
好懷念

有冇巴打知道之前有套卡通
主角係個和尚仔同佢啲fd 打幾個反派
內容係去爭啲黃金寶物 佢地亦都會用啲黃金寶物去同對方打交

依加150啦

同乛⼃⼀乛

講起，原來最遊記未完

511 亂馬

有線娛樂台有排係播 舞hime 同 天上天下
細個真係扯住睇。

Animax 仲有Hellsing 地獄少女呢D獵奇D既睇。
又有堆80年代動畫，真係推細路入坑既首選

印象最深刻係魔法小米路

Fate
Saber

細細個睇完animax再睇兒童台
可能好毒 不過真係好開心
而家